近期做咩yeezy zebra又炒貴左？

之前千幾至2千幾 依加其實幾錢

推

Fuck boy

?